《復仇者聯盟4：終局之戰》北美地區預售票房創紀錄 累積銷售是這4套電影預售總和的2倍

Marvel電影宇宙（MCU）集大成之作《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）預售票在北美地區已經開賣一個禮拜，光是第一天開賣就立刻造成售票系統癱瘓，不難想像這部電影的預售數字會有多驚人。

目前累積的銷售成績就已經是以下4套電影預售加埋的2倍

1. 《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）
2. 《Marvel隊長》（Captain Marvel）
3. 《水行俠》（Aquaman）
4. 《星球大戰：最後絕地武士》（Star Wars: The Last Jedi）

這4部電影在北美的預售表現都非常亮眼，殊不知《復仇者聯盟4：終局之戰》才剛開賣，就輕易達成這4套電影預售成績加起來的總和，且還超越2倍！

目前影史票房排行榜除了《阿凡達》和《鐵達尼號》之外，第3名則為20億6000萬美元的《星球大戰：原力覺醒》（Star Wars: The Force Awakens），接着才為20億4000萬美元的《復仇者聯盟3：無限之戰》以及16億美元的《侏儸紀世界》（Jurassic World）。

根據國外的票房預測，《復仇者聯盟4》的北美週末開票成績甚至有可能達到3億美元。畢竟當初《復仇者聯盟3：無限之戰》就以2億5760萬美元創下開票紀錄，強力主打第三階段最終章並大肆宣傳的《復仇者聯盟4：終局之戰》，肯定可以輕易超越這個成績。

根據Atom Tickets網站的統計結果，《復仇者聯盟4》預售超越的4部電影，最終在全球創下將近60億美元的票房，其中《Marvel隊長》的票房仍持續成長。光是預售票就達成如此的奇蹟紀錄，也只有Marvel做得到，這也讓人好奇上映後的票房將會有多爆炸性的成績。